六月尾新股醫療股 康基 海吉亞 海普瑞 苦主圍爐區

冇人開我開

辛苦你

一手都冇

苦主係因為抽唔到

[六月尾新股] 醫股泡沫 「海吉亞」「康基」 (2)

嚟呢個po

屌 幾隻都抽唔到

未夠25蚊就放咗既苦主

借定財仔入b組

有A不抽H

9989 好咩

一手海普瑞,留力抽今日新開果兩隻